【有片】暴徒兇殘無人性

唔知點解，呢個短片我係Facebook一路都無法發送，請大家可以將短片分享出去，多一份力量，讓大家都看到暴警如何執法視頻時間為1/7/2019凌晨

自推

Pish

推

推，呢條片真係好重要，點解網上極小見到

不要說：視頻
試著說：條片/影片/錄影片段

暴徒出aoe範圍技，真係嚇死人
亂狗咁揮，汪汪汪汪汪

嘩屌

瘋狗咬人，廣傳保平安，見狗請繞道

推 好似醉撚左咁

開無雙